[旅遊青頭仔]由台中機場去台北是否不智？

訂左台中國際機場機票，但係想去台北玩下，撘車去台北會唔會好耐同貴？

而家高鐵好方便

點解唔直接飛台北？

因為貪平買左uo

唔會 坐高鐵來回好似都係一千台幣

而家啲窮撚買88蚊機票 點拎250 蚊出黎

仲未計坐去高鐵台中站d錢

正想講

坐區間

岩呀，咁窮撚都想出去行下加嘛

佢啲巴士好平 但時間就.. 你自己衡量

果陣我都貪平搭uo飛花蓮 係真係幾平既 來回機票連保險無寄艙都係9舊水
花蓮搭自強號去台北都係舊幾水港紙
total大約千一 見啲fd直飛台北好似要千八
但有錢就唔好搞咁多野喇幾哂時間 uo又一定delay咁濟

印象中搭莒光號台中去台北都兩舊水港紙但要坐2-3個鐘
有錢就高鐵算吧啦

你去幾多日 短就算數啦

LM等睇UO航班取消

未講都估到UO

客運啦仲周圍走咩
台中個機場都幾遠唔近台鐵

上車坐低關人啦
(不過客運好似都係好遠)

搭台鐵三個鐘上到台北 好似一百蚊港紙到

五六日

台中啦就咁

玩下台中
去下清境阿里山都夠你玩

得三日，留台中算啦
如果你都係想上台北，最平係客運，大約三個鐘車程，同埋班次都幾密，我覺得好過搭火車

星期五六日定5-6日

其實uo去台灣根本唔平得幾多
其他公司好多時都係一千樓下全包

自膠 冇睇你買左機票
得3日就算啦 來回都差唔多冇左半日

係五至六日
sor1999